當今四大天王

陳奕迅
古巨基
張敬軒
陳柏宇

大家點睇

胡鴻坤
牙fred
吳業坤
後庭堅

坤哥
TL
周國賢
周柏豪

TL已經超越三界 天上天下 唯我獨尊

唔好齋負評啦 入黎擺低你心目中的四大天王

港台好似想捧許廷鏗、吳業坤、陳柏宇、周柏豪

TL
鄭俊弘
吳業坤
胡鴻鈞

就係冇李克勤

有諗過擺李克勤代陳柏宇

許廷鏗其實都幾好聽

唔計軒叔，克人，古sir

陳柏宇
周柏豪
胡鴻鈞
許廷鏗

偽毒out
石敢當in